[有圖]corgi定柴犬

想養但係唔知樣咩

哥基

肥哥基